# Hackathon14

Скачать и установить python 3.6.
Например у меня он лежит в F:\python\3.6.8

Для запуска проекта:
File -> Open 
Выбрать папку hackathon14

File -> Settings -> Project Interpreter -> Add
В окошке лучше добавить новый Virtual Environment под проект
В качестве базового интерпретатора выбрать python 3.6 
В моём случае это будет F:\python\3.6.8\python.exe

Вопросы:
1. в одной точне может находится несколько машин? например сразу две машины выгружать деньги в банк
2. деньги считаются "в банке" как только машина доехала до банка, или ещё нужно учитывать время обслуживания? 
3. Если машина успела доехать до банка, но не успела выгрузить деньги то они засчитываются? Машина в таком случае не дисквалифицируется?
4. можно же остановиться в точке не обслуживая её... ??? точно можно? а нужно ли?
5. могут ли сразу две машины выгружать деньги в банк параллельно?









